點解試當真咁多護主犬

明明有問題
主人家都未出聲、未道歉、未解釋
班狗仔就已沖曬出嚟吠

我份人就好簡單
有試當真就block

無用架 你一屌就俾人話分化撚 條底線根本係對人唔對事

tat gor

班打手又串好冇禮貌添架
首先一開波就會話你鬥黃
又成日洗版
又講落去就話你膠之類

最on9 係話咩賺盡藍營錢 人地出少少錢就賺到最大嘅廣告收益

得罪講句 如果試當真拍埋黑警PR片
班友都係會死撐

咪幾好.一次過block哂d 盲粉,成個世界清淨哂

兜唔到
唯有屈埋tvb係黃啦

佢地唔識計幫人刷左幾多VIEW

試當真點先算藍：
1. 搵鍾共（唔計）
2. 幫襯藍brand （唔計）
3. tvb （唔計）

洗乜護主，而家試當真仍然好安全

賺藍絲錢啊，你識條鐵

試當真，金剛crew或captv啲片其實都算合格成熟嘅youtube片，有啲題材好新穎，搞笑/藝術性質方面都有觀賞價值。

係真黃/藍都係佢地先知，可能佢地大部份人都係黃，大家都係合作拍片，有能者居之，唔通佢餐餐都揀深黃手足一齊拍片咩？

我鍾意佢嘅片，唔係因為黃，以係因為真係佢地嘅片既耐人尋味。

不過護主犬就真係煩啲，做義工，唔收錢都要衝出嚟幫人做pr，蘇豪係咪你老襟？佢咁大個人，唔通唔識自己解釋？

你班護主犬真係笑大人個口

越亂越好

豪哥哥 hi

班fans真係好煩

又鬥黃 宜家幫下tvb有咩問題呀

邊有咁多真fans, Pr 打手